我沒有六尺高

究竟男仔要幾高先得 我本身都有176cm 一直都以為自己既身高都可以分為不高不矮嗰批 但最近發現啲女仔話冇180都係矮 有180係成為男朋友考慮最優先條件 係咪所有女仔都咁覺得 男仔就留低你地既身高 同埋一人n件因身高被差別待遇的事

有時覺得高矮好受視覺影響
只要身型好176睇落都唔差

你都高過大把人啦

得170嘅我表示好葡萄

其實望到180嘅人條長腿真係好葡萄

187

比碌竹佢地囉 夠哂高

利申163

冇人權

睇你嗰名就知你好慘

187會唔會太離譜

分幾cm黎

Same here
總有女仔唔介意男仔矮啲嘅，巴打慢慢搵啦